做女model真係好，一話唔夠口罩就即刻有人送上門

當你以為口罩換鮑鮑的日子來臨時

可惜比人發現咗

盒口罩係假嫁

咁既罩你用埋佢

盒野流到
不過咁多盒
做靚女真好

unlucky max

之前話有寫made in china係真
不過好薄

其實呢隻口罩係咪有另一隻色??

我自己唔會用囉

狗公無處不在

一次帶3個可以

哩個咪係黑心口罩

Really touch

阿豬阿狗都叫model

邊洗女model，正常樣嘅女出個post就有口罩送上門啦

190一盒架

really touch

真的觸碰

仆街 一張相可以咁多笑位

一千銀換條女出個story tag埋你
抵啦

唔是話吹毛求疵 但英文唔好就不如用返中文 咁樣爭兩隻字母可以成句廢左不特此變左句笑話
真係咁鍾意英文不如俾心機學好佢

$190
50個盒.
口罩另計...

識唔識嫁?!

我仲有三盒救救
唔知可唔可以tag埋我

黑店，買game都係

推番上去先

女不嬲有著數
何況靚女

真係有 啪啪聲

made in 支那嘅西換
made in 支那嘅口罩

可以條友用過再sent比佢

Very touch

ipod touch d friend

呢D 肯定係hater 送

係咩 之前睇POST有人推介係度買GAME好

打過飛機

送上去執返劑又要話你知？

So touch

有口罩有得摸（真摸）

好撚怕人英文唔掂又要用 said 完又is

有罩果然有用

要講先至有,重要送假口罩

乜撚野model呀
唔好咩狗屎垃圾都拎出黎啦
樓主 你follow得佢 你都....

上面有冇不明透明液體

呢啲臭雞邊識英文吖
Rest in piece 啲frd

點黑法？

Ali Ali baba

咁都叫靚?

我公司都有盒，原來流野黎

同問，點黑法。自己買過冇咩事。

又可以呃鮑魚食
又可以善用假貨

佢係咪以為個ing會變continuous tense

想講 公司用呢隻 大家都知冇用
所以冇人偷

臭閪真係臭閪
連罩係正野定流野都分唔到

留番老闆自己用

Del左了

想問點黑法？屋企有三盒，屋企人話好過無

我睇個盒咩標準都無都知廢野，純粹落樓下買一買外賣果d先用

驚係二手口罩果d

Max 你做咩唔爭氣D

駁唔到

Thanks so much max

2盒，thx

3盒，max

How touch

face mask

豬閪配假口罩

cheap 雞罩

都唔知啲毒撚狗公有冇射啲精係個盒到再送
呢啲死毒撚最恐怖變態

啲口罩極可能已經加咗白汁再晒乾使用…

屌都冇得屌啦

咁樣比你地唱法
隻兵準備被問責都得

起碼係三層

依隻垃圾都帶

Shortage
香港shortage？

我都有幾盒喎⋯⋯

呢隻係咪薄過紙

老師話動詞前面係is/am/are先加ing㗎嘛

每個口罩都用卷過碌鳩

呢d質素係戴呢d二手mask架啦

有無相？

著名既性感口罩
垃圾口罩

俾鬼佬睇都忍唔住笑

Really touch
有冇3D touch

He....he really touch me ar
I said no touch plan ga ma
If you touch, +$500 la pk

個口罩俾啲變態核突佬攞嚟磨過JJ

一下就整穿

呢盒唔係最撚薄嗰隻咩

但呢隻都有三層 無綠色嗰款咁薄

max哥咁威威

條女果張 應該假
呢隻綠色。
我有盒朋友歐洲買左盒比我
幾厚

俾伍淑清用

仲流過中國產工業口罩

touch my dick

rap in peace

第一張 值50個日本口罩

90年代時我朋友去到俄羅斯，攞住幾條Levis去賣諗住賺番啲旅費，點知佢攞去舖頭賣時，俾幾件睇緊衫的俄妹見到，但佢哋冇錢買，竟然話可唔可以用自己黎交換，所以口罩換西屌唔係冇可能

190蚊得50個盒
無口罩

有西真好

一模一樣

同問係咪假

30蚊一盒賣出去

臭雞不值一提
整容雞賣西正常

係香港地有八達通...

on9當有趣

對波咁撚細都釣到厹送野
叻女

中學同學

我屋企好耐之前買落一盒呢款，都唔知用唔用好

似係....

淘寶垃圾口罩

瑞士芝士咁，要好多層

以前sars時

尼個盒ok的

我送白元

一層都OK

公司用緊同一款 但冇呢張相咁薄喎
都有三層
Btw 睇個包裝再睇Made in china都知係垃圾

屋企有盒厚身版，唔知擺咗幾多年，有黃斑

三層wow

呢條女家底好撚有

唔知啦,我見過呢款盒係同圖一樣一層
層可以隨便用既喳

藥房轉咗分開賣，唔比你睇個盒

盒野假貨

尼個盒
係有真野的

左邊嗰盒係以色列買 (Medi Plus)，右邊嗰盒周圍藥房賣緊 （Made in China)。

明顯左邊嗰盒厚好多，右邊嗰盒中國野試過做過噴水測試，拎個噴水噴去有顏色層果層，入面即刻濕哂

相反左邊嗰盒雖然唔知真假，但起碼噴水入邊無濕。同一個包裝，質地可以差好遠。大家小心。

識利用自身優勢嘅女 人生應該會輕鬆好多

之前買過同一個款個盒裝多樣，口罩超厚身完全唔薄唔透

暗示緊有口罩有得摸 你識條春咩

我都有幾盒係未有疫症前買
但比大家講到唔敢用要去搶口罩

Really TOUCH

So fucking touch

我估以佢嘅英文程度
shortages 呢個字都係查字典.....

薄過comdon

條友就係知自己買咗假野先送比你咋傻閪

就算唔係二手 都係大陸啲黑心工廠整 自己Google睇吓個製作環境仲用落咪用
利申 屋企人用完皮膚過敏 即刻扔都扔唔切

佢究竟點喺外國讀書

Really touch咩9英文黎

屋企岩岩係hktvmall訂左呢盒有冇巴絲睇下

呢兩盒真定假？

直燒黃架喎, 最多係態度差

十幾年前用過呢款，公司訂返嚟，唔記得包裝係左定右， 印象中ok, 手濕掂落去到無事

假 乜都唔防 印尼賣緊5蚊港紙

日落國讀書係咁上下

呢隻淨係擋塵
唔防水唔防菌
送再多俾你都無用

呢條女以前係咪叫fish tsang?

笑撚死真的觸碰

呢個時候唔係討論條女而係口罩，我係咪去錯地方

屌 班港女又要扮野覺得打英文會顯得自己高級啲 但就連咁簡單嘅grammer 都可以錯 小學生都不如

屌啦星同你一樣 係hktvmall買....

啲英文咁好 得唔得

Goodest english

下面果盒呢？但兩盒都係醫生買

其實連登仔係曲定直？touch 係感動wor

I am really thanks them

下面得BFE
即係算係帶左安心啲
但係防護性就係比較低

屌 個post咁長全部講緊盒口罩冇人理條女
佢仲特登係ig 開問題比人問野博緊上位
條女真係咁差咩

咁你有冇問佢問題

試下查下劍橋字典Touch 同Touching有咩分別

屌真係唔知你真係曲定直啦今舖

垃圾口罩